改網名就好似揀老婆咁

都係咁難諗

名就是撚但啦

樓主覺得...改網名就好似揀老婆咁

分分鐘唔知係第幾手

諗諗下好似唔是但會型d
有冇咩idea

醒下啦，你根本就冇老婆

是但打個比喻姐

改網名就好似簡老婆咁，冇得比你簡

有得揀咩?有已經好好

我接你手 讓個名比我

古曰：唔怕生壞命最怕改壞名

諗左好耐
要改個鳩得黎又不失霸氣既名真係唔易

我個名

李靜儀係我SP

名都係唔事撚但啦

巴打同路人

因為網名 = "xxx"老公 / "xxx"sp / "xxx"男朋友

上一餐食咩就改咩名

係好難諗

又岩喎

如果倒番轉，揀老婆好似改網名就好囉